溝女要用快攻？

但如果條女慢熱點快得黎？
各位巴打係咪一兩個月溝唔到手就放棄？

利申慢熱冇人溝

其實多少感覺得到女女對你冇興趣
比如約唔到出街
whatsapp 覆 😂😂
都無謂再糾纏

試下攻佢中路